有冇咩動畫係個主角扮廢？

好搵下呢類型既動畫 好似魔法講師與禁忌教典咁

是囉尼歌

咩動畫黎

禁忌教典 男主其實唔算扮廢囉我覺得
不過黎緊七月新番有套叫
歡迎來到實力至上主義教室
呢套男主明明係天才黎 但就扮廢囉

唔應該話扮廢 應該話扮哂好似個平常人咁

有冇多d呢類型介紹黎

齊木

七影帝
斯巴達也

唔該巴打

浪客劍心算唔算

大雄

魔法高校劣等魔法生

今季有套校園 輕小 個名好長
仲有魔高

唔洗多謝me
舉手之勞
超高校級的希望上

空戰魔導好撚長
緋彈亞莉亞

我個名

仲有落第
應該係

saki

World trigger 或姐叫 境界觸發者
可惜而家停緊刊
主角廢 神隊友

一撚定係七影帝啦

另外冇冇d個主角好怕麻煩/想平凡 但成日捲入d麻煩事既動畫

最弱無敗神裝機龍

校園:
果青
冰果

多拉A夢

叮噹

小智

惡盡島
唔係日本出
得小說
因為佢跌左入小說坑

影帝梅利奧達斯都唔識？

後者係主角有意控制
加上認佢嘅同埋敵人都係以佢認真果時嘅實力作準

前者套野好撚垃圾

有意控制都算係扮既

雖然扮得個一陣...

樓豬係要呢類嘛

一拳超人啊 巴打

仲有大老師

呢2套都好垃圾

垃唔垃圾自己睇
總之就配合標題

亞莉亞有釘宮

Overload

鋼都市雷吉歐斯

司波達也

kore wa zombie desu ka

齊木楠雄的災難

後者前3卷真係一般
後者先好睇
金女之後啲劇情

最弱無敗神裝機龍
成日拎住把廢鐵同人打

居然無人講kyo

神知
Tolove

鬼眼狂刀?

所有超人系列

比達

我覺得後者係太被動唔算扮廢

冇扮廢
係冇人欣賞個光頭佬

一拳lol

寵物小精靈
影帝比卡
七影帝
成團

夏目友人帳

前者真係唔好提啦 真係浪費時間睇咁

銀魂

金次係想做平凡人，加上過去有心理陰影先唔想出盡全力

諗諗下句野都套用到落好多套入面
但算 感覺上一拳冇咩點強調光頭佬點廢
反而魔高個d係咁強調

光頭佬係出左場都無人知

魔劣個D係明明有機會表現都唔會突登去比人睇
呢種先叫得上"扮"

太一

overlord算唔算

咩心態會鐘意睇呢啲

鍾意深藏不露 有型子既男豬

隱性GAY佬

講咁耐都冇澤田綱吉

無聊興起所以想搵下呢類

扮豬食老虎 多數都係爽片

想奶肉棒既人

廢綱邊到係扮

係其中一個主角廢姐
作者都講過呢套係4個主角
班神隊友都係主角黎

高等學院劣等生
唔記得叫咩
妹控男主角

鬼眼狂刀算唔算

得閒睇下仲ok
睇得多就
個個唔父幹
特別才能(魔高)
得豬角唯一一個有既權利(sao)
原先好勁但因為某d事比人封印左d能力/發揮唔到全能(學戰)

火影忍者

扮廢就唔知 真係廢j就有一套

食屍鬼

諗起鹿丸(雖然佢唔係主角)
但佢扮得黎又冇其他咁CHOK

魔法禁書目錄

Keroro

overwatch已經係啦

齊木楠雄

越打越誇張 忍唔住棄咗

交響情人夢

銀魂算唔算

一拳超人

中國龍傲天流動畫 咩魔法劣等生嘅劇情仲廢過蕭炎

七影帝

my pico

我明明係扮勁 悟空先扮廢

天降之物

樓主鍾意睇龍傲天